呢個手勢是咪色誘緊我？

請無視右邊塊豬扒

141手勢

娜璉屌打

米癲拉

咁先算色誘

很醜

東施效顰

不了

左邊係....

彩瑛個手勢好似好C伏

我晚晚都俾佢咁逗.....打冷震
口技 手技都掂

職業病
練鋼管舞

佢地話你未找數，叫你還錢

咪色啦

今晚返去交數俾佢地

我可以色

好肥, 不了

很肥美

呢個真係職業病發作

g黎?

是

咪諗下流野啦

豬扒留返畀我。

好Q呀

我可以下

豬扒係中間喎

1

右一幾靚，邊個黎

一王二后既企位
羨慕中間留長髮果個美男

點解成日要將個最樣衰嘅擺c位

代表其他人無佢咁有實力

我同定彩一王二后

定仔留比你，彩瑛不屬於你的

三塊豬扒

我全都要

右邊是

reina

响韓國係咪佢紅過其他人架呢
海外真係好少話鍾意佢

佢地唔識你

東莞老雞feel

係車厘巴

是屬於我的

佢話你啲蘋果批都係唔好預佢

笑撚左

我是佢地最親密的陌生人

請佢地食雞批

右邊靚靚

我平時叫隻狗過黎都係做呢個動作

咁cute都樣衰？韓國同海外都高人氣 我都想要個咁樣衰嘅女朋友

唔得，你逼我睇到埋豬扒就負評

記得之前唔知乜嘢調查，佢係海外團內anti第一高
不過都真係，自己身邊無論男女fd都話最dislike佢

G

因為佢太多嘢講太嘈 我都覺得煩認真問佢點西 冇害過人 唔會係因為嗰幾張黑面gif 啊 明眼人都知黑圖唔會當真 如果咁都有問題咁好多idol都有事

我狗飲水定延

真

右邊最靚

最左果個隻手做乜

冠軍定 亞軍彩 季軍嘜水嘜水 殿軍多多

呼喚緊我

似係想揸爆你個袋

想俾佢揸爆

手動正評

幫我爽

好功夫

車厘龜唔好再色誘我